
                      Una película espectacular que incluso se le hace corta al espectador. Acción desenfrenada y unas mascaras que dan gusto cuando los atracadores se ponen a robar los furgones blindados. Altamente recomendable!
        
            